拍片教你登記做選民!!!!!!!!!!!!!!!!!

當然唔係我拍啦

7月2就截止啦 快快手登記啦

前年先唔見大量選民個人資料、又DQ、又種票
唔去投票又可以被代表去投、肯去投票當選到又驚佢被DQ，然後連個人資料都被人偷埋…
好矛盾